中國禁映易卜生名作《人民公敵》 稱"舞台技術原因"

參考:
德語媒體：易卜生戳動了中國人哪根神經？